3桶油入得未？

883入得未？

883彈左咁多...大市跌都會回一回掛
而且油價仲仆緊喎